梁天琦：自己香港自己救

唔係話外國完全無用
只不過無大台是整個運動的特點
正正因為無大台，我地先可以堅持咁耐
無可否認，香港人無軍事，仲要聽緊中共支笛
係要外國人助攻附助，要外國法案幫手
但係大家要好清楚一點「外國幫手」「人權法案」
呢啲只係我地其中一條路，其中一個手段去爭取我地要既野，更加邁向我地要既野
而唔係外國話我地唔可以做乜就唔做，叫我地做乜就做，俾外國限制，坐以待斃等人救
香港人係我地既地方，只有真正既香港人先可以話事，唔係港共，唔係北京。

要實踐
敵人唔俾我地去商場，要去更多，日日去
唔俾我地個個星期港島尖沙咀行街，個個星期行
唔俾貼文宣，貼更多，撕一貼百，一人一張都係返度要知道如果我地做既野係無用，佢地唔會咁落力去打壓

明白大家都好氣餒，我都係，但係我更期待同大家係煲底相見，識返個前線巴

利申 天琦唔係大台 只係攬炒巴條片見到 提醒大家
你若放棄 誰衛我城

正能量+1

正能量+2

覺得氣餒就望住手足受傷既相
香港人真係無得再輸

香港人返住工睇緊呢個post

推

幾時罷工

肯罷工就少啲勇武受害

你不如問港豬幾時絶種

我都屌果班人屌得好甘
付出得太多 見到個150妹妹出嚟發夢
佢既身型係一手就捉得到